{
  "id": 1125827711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.809889,59.550361,9.809889,59.550361",
    "geom:latitude":59.550361,
    "geom:longitude":9.809889,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"NO",
    "lbl:bbox":"9.789889,59.530361,9.829889,59.570361",
    "lbl:latitude":59.550361,
    "lbl:longitude":9.809889,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:eng_x_preferred":[
        "Eftel\u00f8t"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Eftel\u00f8t"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Eftel\u00f8t"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Eftel\u00f8t"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Eftel\u00f8t"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Eftel\u00f8t"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Eftel\u00f8t"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"NO",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Eftelt",
    "qs_pg:name_adm0":"Norge",
    "qs_pg:name_adm1":"Buskerud Fylke",
    "qs_pg:photos":28,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":28,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1089397,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424910,
    "qs_pg:woe_id":857931,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424910,
    "woe:name_adm0":"Norge",
    "woe:name_adm1":"Buskerud Fylke",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1159297255,
        85633341,
        85687105
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":857931,
        "qs_pg:id":1089397,
        "wd:id":"Q5347631"
    },
    "wof:country":"NO",
    "wof:created":1497292354,
    "wof:geomhash":"a04e0605e86bdb0fa5b918b0c1c4ad95",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633341,
            "localadmin_id":1159297255,
            "locality_id":1125827711,
            "region_id":85687105
        }
    ],
    "wof:id":1125827711,
    "wof:lastmodified":1571388151,
    "wof:name":"Eftelt",
    "wof:parent_id":1159297255,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-no",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.809889,
    59.550361,
    9.809889,
    59.550361
],
  "geometry": {"coordinates":[9.809889,59.550361],"type":"Point"}
}