{
  "id": 1125857579,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.490068,60.518862,5.490068,60.518862",
    "geom:latitude":60.518862,
    "geom:longitude":5.490068,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"NO",
    "lbl:latitude":60.518862,
    "lbl:longitude":5.490068,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0993\u09b8\u09cd\u099f\u09c7\u09b0\u09be\u09af\u09bc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Kommun Oster\u00f8y"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u0441\u0442\u0435\u0440\u0451\u0439"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:sme_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Oster\u00f8y"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5967\u65af\u6cf0\u5cf6"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"NO",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Oster\u00f8y",
    "qs_pg:name_adm0":"Norge",
    "qs_pg:name_adm1":"Hordaland Fylke",
    "qs_pg:photos":73,
    "qs_pg:photos_1k":15,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":73,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1179335,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424910,
    "qs_pg:woe_id":22659269,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424910,
    "woe:name_adm0":"Norge",
    "woe:name_adm1":"Hordaland Fylke",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1159297251,
        85633341,
        85687099
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":22659269,
        "qs_pg:id":1179335,
        "wd:id":"Q488067"
    },
    "wof:country":"NO",
    "wof:created":1497293684,
    "wof:geomhash":"ee23d7d85f87d08faf10e88e9ae05aeb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633341,
            "localadmin_id":1159297251,
            "locality_id":1125857579,
            "region_id":85687099
        }
    ],
    "wof:id":1125857579,
    "wof:lastmodified":1563573365,
    "wof:name":"Oster\u00f8y",
    "wof:parent_id":1159297251,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-no",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.490068,
    60.518862,
    5.490068,
    60.518862
],
  "geometry": {"coordinates":[5.490068,60.518862],"type":"Point"}
}