{
  "id": 1125880873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"10.91776,63.46803,10.91776,63.46803",
    "geom:latitude":63.46803,
    "geom:longitude":10.91776,
    "gn:gn_country":"NO",
    "gn:gn_fcode":"PPLA2",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"NO",
    "lbl:latitude":63.46803,
    "lbl:longitude":10.91776,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u062a\u064a\u0648\u0631\u062f\u0627\u0644"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09cd\u099f\u099c\u09be\u09b0\u09a1\u09be\u09b2"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u65af\u5f7b\u8fbe\u5c14"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc2a4\ud2f0\uc678\ub974\ub2ec"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "\u0160erd\u0101le"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Stjordalshalsenas"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Kommun Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0445\u044c\u0451\u0440\u0434\u0430\u043b"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:sma_x_preferred":[
        "Sk\u00eferede"
    ],
    "name:sme_x_preferred":[
        "Skierde"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Stj\u00f8rdal"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"NO",
    "qs_pg:gn_country":"NO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA2",
    "qs_pg:gn_id":6951004,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Stj\u00f8rdal",
    "qs_pg:name_adm0":"Norge",
    "qs_pg:name_adm1":"Nord-Tr\u00f8ndelag Fylke",
    "qs_pg:photos":1142,
    "qs_pg:photos_1k":231,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1142,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1208983,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424910,
    "qs_pg:woe_id":22658524,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424910,
    "woe:name_adm0":"Norge",
    "woe:name_adm1":"Nord-Tr\u00f8ndelag Fylke",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1159296711,
        85633341,
        85687133
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6951004,
        "gp:id":22658524,
        "qs_pg:id":1208983,
        "wd:id":"Q217802"
    },
    "wof:country":"NO",
    "wof:created":1497294800,
    "wof:geomhash":"003c81d672082dadaeed8f577f6dcc07",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633341,
            "localadmin_id":1159296711,
            "locality_id":1125880873,
            "region_id":85687133
        }
    ],
    "wof:id":1125880873,
    "wof:lastmodified":1529700204,
    "wof:name":"Stj\u00f8rdal",
    "wof:parent_id":1159296711,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-no",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.91776,
    63.46803,
    10.91776,
    63.46803
],
  "geometry": {"coordinates":[10.91776,63.46803],"type":"Point"}
}