{
  "id": 1327316723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.07056,61.97167,5.07056,61.97167",
    "geom:latitude":61.97167,
    "geom:longitude":5.07056,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:admin2_code":"1439.0",
    "gn:asciiname":"Nord Oppedal",
    "gn:country_code":"NO",
    "gn:dem":130,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3223331,
    "gn:latitude":61.97167,
    "gn:longitude":5.07056,
    "gn:modification_date":"2012-02-02",
    "gn:name":"Nord Oppedal",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Oslo",
    "iso:country":"NO",
    "lbl:bbox":"5.05056,61.95167,5.09056,61.99167",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:nno_x_preferred":[
        "Nord-V\u00e5gs\u00f8y"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Nord-V\u00e5gs\u00f8y"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1159297459,
        85633341,
        85687113
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3223331,
        "wk:page":"Nord-V%C3%A5gs%C3%B8y"
    },
    "wof:country":"NO",
    "wof:geomhash":"aade12a66ae4dcef87280a3c7285e0bf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633341,
            "localadmin_id":1159297459,
            "locality_id":1327316723,
            "region_id":85687113
        }
    ],
    "wof:id":1327316723,
    "wof:lastmodified":1571354778,
    "wof:name":"Nord Oppedal",
    "wof:parent_id":1159297459,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-no",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.07056,
    61.97167,
    5.07056,
    61.97167
],
  "geometry": {"coordinates":[5.07056,61.97167],"type":"Point"}
}